有冇熱血機械人動畫推薦

天使與龍的輪舞

天完突破

Star Driver

我睇左 想搵差唔多種類

機動戰士特種命運

AZ

all g

驚爆危機

魯魯修

勇者王

gundam build fighters

勇者指令

西蒙！

gunbuster

革命Gay

勇者王
天元突破
不三之選

膠街架

太陽勇者

g gundam

agger

鐵血的孤兒仔第二季
保證睇到好熱血 扯晒火

地球防衛少年